突發｜兩黨重量級議員成功逼宮 參院即將審議法案

【🇺🇸 突發｜兩黨重量級議員成功逼宮 參院即將審議法案】

感謝各位前線義士連日奮戰，加上美國的手足努力進行游說，香港眾志在過去數小時內，從共和民主兩黨幾位人士分別收到確認，參議院終於就《香港人權與民主法案》開綠燈。

綜合多方面消息，提案人盧比奧（Marco Rubio）於華盛頓時間星期三下午，在眾議院外交事務委員會主席恩格爾（Eliot Engel）及參議院外交關係委員會主席里施（Jim Risch）陪同下，與參議院多數黨領袖麥康奈爾（Mitch McConnell）就香港危機進行會面。

詳談過後，數人達成共識，參議院最快將在本週內開始審議法案，並在感恩節假期開始（即11月22日）前完成立法程序。

========
🗺【支持眾志國際連結眾籌】
讓香港人權民主法案遍地開花｜

推

甴近平

留名跟進

根本香港愈亂美國就愈要做野
啲鬼仲叫人休息

跟進 小心炒車

即將即係幾時！！

終於黎喇

終於繼續

希望唔好又嚟假希望

黎明來到

push

係咪爭DONALD 侵個簽名？

革命尚未成功，港人仍需努力！

聽住先喇...

證明班休息撚係錯
日日叫人抖下

今次似係認真，Solomon Twitter 都有講

唔係官方消息，不能盡信

黎明？

McConell 隻奶共狗點先

推呀 甴近平

Thanksgiving 火雞 party啦!

1122前喎 有埋日子

如果係真, 其實林奠同黑警都有份推動

Sir this way

休息撚無言以對

sir this way

曱近平

唔好抄車呀

國際線 繼續 推
記得要禮貌多謝人地幫手！

22號之前

Rubio 已證實！

Made VERY significant progress today on #PassHKHumanRightsAndDemocracyAct in the Senate.

佢嘅好打得同香港有人權推動係主力

但係咪都要等到下年2月先正式推

美國今日先彈核，聽日又攪這個

都有可能真
琴日口交部又叫美國收手唔好干預

sir

一人一感謝

唔係話montana果兩個senator會拉布咩

要揾啲野激勵下打得好辛苦

講真佢攻咗入中大分分鍾即日過，始終美帝一樣有大量利益喺香港

八大要頂多1個星期
頂住呀

要收回綠卡，取消學藉

魯比奧叔叔

甴近平
光復香港 時代革命

大家幫手一齊推同Share，同埋係Twitter幫手tweet！振軍心！

終終於肯提上大會審議😭希望有2/3參議員支持🙏🙏

義士在天之靈一定要保佑我地打贏

好啦夠啦

失民心架啦

成功通過我black Friday 會買多啲

Push

抗爭仍需繼續
美國佬仲覺得同中共有得傾果班
諗吓到底再同中共妥協
將來你地後代會點評價你地啦

唔好一心諗住靠哂美國
香港人要自己做野

Btw,好消息可以發放增加士氣

迫宮成功?
McConnell係咪振夫綱打暈左隻支那陰道

休息撚根本係5毛帶風向

如果係真，呢張牌好重要，西方國家都視美國馬首是膽，大大增加其他西方國家提類似法案機會率。而美國可以打蛇隨棍上，將中共打回以前每年續最惠國條款狀態

hold =/= 拉布
即係泛民有時都會做下樣反對拖下 但唔會次次好似送中條例咁完全反檯
我諗如果McConnell 真係玩一致通過，佢地唔敢投no

頂唔緊啦大佬

聽住先

快啦求吓你哋爽手啲

😭😭

快啦頂唔住啦

希望係真

只要要有60票全體參議員3/5支持就可以剪布

自己香港自己救啦

會唔會減辣

‼️Poly 唔夠人
‼️Poly 急要人
‼️Poly就快守唔住‼️

Share 出去pls

thanks USA giving

咁中美貿易初商似會失敗 侵撚中共狗

推呀

戰事準備進入大直路！

龧光嗎?

希望唔係彈岀彈入啦

留名

可能上門請佢飲茶

Sir

支那陰器

頂唔緊喇

唔怪得耿爽咁嬲豬

真係前線用血同汗換番黎
五大訴求缺一不可
前線要特赦啊屌

推 當香港呢個國際大都會係紙做既？

快

跟進

就算過咗都未嬴 唔好鬆懈

即係最快幾時完成立法

多謝
但仍然要小心
唔好開心住

好似話有人想做修訂？

sir, this way

係 所以依家我都唔特別期望

盧比奧爸爸

快啲逼到林奠取消區議會選舉呀

最快

仲以為要升級到刺殺林鄭添

Rubio真係大力推手

一向係 呢班友一定要死全家

個班話和平美國先做野既

你要記住美國獨立[url]戰爭[/url]

嗚嗚

咪玩參議院通過完, 仲要參眾兩院有一致版本

[文宣新方向]大肆宣揚TG健康禍害

Thank you sir

多謝國際陣線

香港人需要國際支援呀！

但兩會版本唔係唔一樣？
參議院過咗之後仲要再傾再兩會過一次
咁都有排啦 唔喺咩？
求解

過咗就無曬包袱 可以報仇啦 還眼

如果真係成功即刻課金俾眾志

Pish上熱門

直徑約27mm. 再油黑佢！實測超級有效 車門上面顯示燈唔會著

和理非想塞地鐵又淆底既入嚟！！

唔好阻我番工 你班曱甴

唔係差佬炮轟各大學未必排咁快

impeachment 只係針對 president 一個人je
成個美國無左president 都唔會群龍無首
美國有得是法治, 制度

留定個名先

感動

要搞集會！！！

This way sir!!!!!

本身都要啦
靚gear香港好少有得買

快啦一齊冇工返攬炒囉咩呀

咁議程表排第幾？

Sir this way
如果成功pass到會係支特強強心針
但唔代表係運動終結
五大訴求，缺一不可

佢開左綠燈

甴近平死全家

sir quickly please

參議員通過左之後，兩院委員會會再傾一個共同version 出黎，依家參議院版本係辣過眾議院版，但眾議院企得硬過參議院，我估唔會減太多辣既

三罷抗爭升級嘅意外結果, 仲要係區選前上參議院, 連區選變相公投結果都唔駛睇.

又唔完全係咁講。因為政府控制唔到班狗啫。

其實佢想歷史留名，比到佢一定簽

係真唔該

假設真係三分二通過左
但係執行呢？好似都係要總統去執行

唔好再鬧喇
民意逆守喇

thank you sir

過撚左先, 但未贏架, 大家要繼續堅持

Solomon Yue
@SolomonYue
Now I expect that #HKHRDA will pass the Senate unanimously. It's over for whoever has threatened to filibuster or place a hold on the bill in the senate. We are in the phase II which is to lobby the White House to sanction evildoers in🇭🇰&🇨🇳.

雖然人權法只係bonus，但有種入直路嘅感覺

快點

無需馬後炮, 守咗先算
依家事態發展都好好

各位手足繼續頂住
我地就嚟贏㗎啦

SIR

FUCK!!!!!!! finally!!!!!!!!

你哋肯三罷咪會成真

可唔可以加快速度啊

開得綠燈要全部都支持，所以你個疑慮係唔存在

最怕到時有1個投票時轉呔

火車頭開綠燈了...

終於黎啦

所有被殺 冇可疑案件 要逐單查清查楚

睇定d先

係 執行係要總統話事／國務卿寫報告去啟動
但條法案以後都擺左係到 又唔係只係trump 任期既事

sir 頂唔住啦 快少少

通過左先算 唔理佢

咁除非支那比個心動deal 比佢, 否則看唔到有咩理由唔簽

咪開心住, 到時通過左敵人都係wfc

美軍來了我帶路

香港即將中美共治 通過之後美國將會揸住中共春袋！！！

推到你過為止

驚炒車

推推推

上呀

辛苦哂

可唔可以以人道援助叫國際派救傷隊黎

最怕林鄭突然假讓步

成立獨立調查委員會

主席 湯加驊
副主席 何君堯

曱近平

批准

記住，手足行動升級係黑警同政府一手造成
6月至今，無一次唔係，手足每次都有嘗試重回和平抗議，但每次都被打壓

反而唔驚佢唔做
年年要交報告
冇得hea下hea下
美國國會真係會睇
唔似香港班垃圾

pish

快呀

黎未啊

其實過左都無用，因為已經控制唔到狗
可能更癲

唔好呃我地呀

減辣版

首先 個法案就算真係過咗 執行上點做先係重點 侵侵會唔會出術唔簽? 目標有咩人 ?到底會唔會真係制裁? 力度有幾大?所有嘢都係未知之數
雖然方案過咗對香港人有利 但遠水不能救近火
香港人仍需繼續努力 只有香港人先可以救到香港

辛苦twitter手足

輸民意啦

加速

推!

又要休息一星期了

快啦，畀人打到仆街了

唔好又氹我開心呀

Gphone有渠道可以直連聯絡華府，應該唔會收錯風

終於有進展

講咗幾個月都馬後炮咁好啦

Twitter rubio同solomon say thank you la

黑警打大學直接加速立法進度，我真係多謝你地呀

Push push push

過左既話都唔代表贏 只係一個起步點，中共港共必須死

wow

啱﹗一來自己革命自己做，唔可以乜都睇外國頭。二來休息只會令人覺得局勢緩和冇急切需要幫手。

讚
手足們繼續加油

好事嚟

Thank you Sir

香港成為國際春袋

一早話左啦，有逼切性咪會加快手腳囉

快D去twitter like and rt!!!!

我唔會信狗係失控
出咩人係佢揀

根本唔應該休息
係咪鬼根本唔應該睇佢係咪P牌
最主要係睇佢出過咩post
啲鬼以為自己唔係P牌就帶到風向
毅進仔真係無得救

班阻膠仲話真3罷先有用
被3罷只會影響民意
覺得真3罷搞得成既去用愛感動林鄭算啦

Good news 呢兩星期以來最好既消息

仲有一個星期，觀望下

PUSH

好似Rubio 前兩個星期已經要求快過
唔關中大單野事

黑警越激 咁國際就要逼住出手行快d

如果去到一個局面解決唔到就會解決個政權源頭

McConnell條友仔會拖 我話既

全靠中大被圍畫面

風水佬之前好似都係話企硬到1122就會贏?

集氣

兩院有共識就好快傾掂數，好多重量級議員都支持
係條仆街mcconnell係度拖

辛苦手足

來了

之前都係要迫宮今個星期審.......又比支那賺左一個星期

就死啦

無咩希望。靠自己

講到明22/11
密切留意

係咪㗎
好撚驚唔係真

只係心理幫助多於實際幫助，貪官會驚，但對毛２世習甴大大冇用。

唔好set deadline俾自己放軟手腳
風水聽吓就算

希望今次真係過到

手足就來頂唔住啦
求下你地班鬼佬快d啦

見到有班勇武屌休息撚就覺得好笑
勇武又何嘗吹風話美國佬冇用
國際戰線無用 屌美國佬奶共
依加人地話加快 就即刻馬後炮
互屌真係好有意思

呢個感恩節，真係好感恩。

上twitter多謝下rubio先

屌你
即刻上twitter再煲大啲佢先得

Sir, this way ~

法案係手足用血汗換返黎
光復香港 時代革命

好!

急，理大要人要物資

好撚驚咩 sir?

呢個就係制度

又有手足走左啦，快d啦sir, this way

我係驚到時有利益衝突個陣
咁就唔會去執行炸

我諗佢係冇得揀焗住一定要撐
支共死都唔肯出老解

還我謝振中

過到先啦，到時侵侵唔簽或遲啲簽點算

對唔住，我唔知係咪失敗主意，我都見到好多巴打俾左好有力既link出黎做Support，但係.........

上次跣左一獲咁勁之後，我真係唔敢抱太大期望，唔敢攞黎打飛機住。

自己香港自己救，得係Bonus，手足繼續努力呀。

就快頂唔住喇大佬
雖然都知立都法都唔係即時有用
但有好過無

屌 唔小心hi錯負評

頂唔緊啦

班散仔話自己毅進乜都無得輸
驚乜啊？

參眾兩院通過左美國總統想反對都唔得

睇內文啦

各位在天堂的兄弟姊妹保佑，
條法案一定要通過。

請快通過呀！

721
811
831

休息撚: 會民意逆轉架

［警世］雨革2.0即將降臨各大校園並取代黎明行動

係至好

聽住先啦

收得中國錢即係有料可爆，就算佢今次開綠燈，以佢地位一樣可以繼續收中國錢，扮到自己比人迫宮咁款就呃到中國啦

仲bin

香港人收到感恩節最大份禮物

美國唔係支那，唔係話佢想點就點

大家一齊集氣

Sir this way, 就快頂唔撚住啦

有一個講法係而家根本就係中共想搞亂d迫美國通過個法案。
因為咁貿易談判trump就少一個彈出彈入嘅籌碼。反正制裁嘅只係d condom，黨嘅核心人物永遠都唔會有影響。

燒山...

真

Sirrr

不過唔好輕敵 保持警覺

繼續堅持，我地要逆轉勝利。

警暴嚴重到民意逆轉唔到
又姦又殺
班狗根本無人控制到
宜家出街市民見到警賊先驚

黎明行動

Sir!!

Push
就黎頂唔住啦

好波，

btw求推
【催淚慎入 I 少量圖】警甴屠城罪行GIF (6.12-11.12)

唔會係減辣方案掛

Omg pushhhhhh!!!

感謝眾志 感謝各位手足努力

特大辣唔該

英國其實都做緊，兩大國
Source from Goodbye HK, Hello UK

Btw依個page好正，大家可以支持吓

《The Guardian》報導，英國外交部第一次確認，將會立法制裁香港違反人權嘅官員同警察。

可能大家近期响網絡上會見過一封由英國外交部亞太區部長Heather Wheeler回覆香港網民嘅一封信，而今日《The Guardian》就將呢件事放上枱，要明白《The Guardian》係偏向左翼，而Heather Wheeler係屬於保守黨嘅任命官員，咁樣報導就即係焗佢無得反口唔做。

原因就等如下議院外交委員會嘅報告一樣，英國政府已經對違反人權制裁嘅法案，响Theresa May時期已經拖咗好耐（掛住搞脫歐）。嗱，香港人千萬唔好太「地球中心」，係包括其它國家地區嘅。

報導裡面值得留意嘅，係訪問咗一個關注香港問題嘅跨黨派顧問Chris Whitehouse。佢話目標人物一定係Carrie同班高級警察，咁點知邊個警察呢（個個黃口黃面都差唔多樣）？佢就咁話，
"The Foreign Office has the means to identify the senior police officers.”
（外交部當然有方法去篤出黎啦。）

P.S. 給對制裁有擔心嘅人士嘅溫馨提示：英國大選將會响12月13號完成，而外交委員會比政府嘅時限係半年之內，所以記得填遊樂會主席張form呀。

#回大灣灣吃魚生吧
#制裁IsComing

Photo Source: The Guardian and Twitter Photo
報導傳送門

過咗之後就對準翻5大訴求 特別係普選

=.= 唔一定要佢簽架

推, 大家繼續開花

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

快呀香港捱唔到8日喇

甴近平表示非常憤怒

犧牲左咁多手足

亂未必有用

加油呀手足，頂到22/11就見到黎明💪🏼💪🏼💪🏼

就快頂唔順啦

加油！一定要過！

pushhh

陳雲keep 住講呢個
我都唔知邊個岩啦

是但啦
都傾唔成架啦

Gphone

On9

畫面唔靚

當冇咁快過咁堅持打落去會易過抱太大希望。

我地一定要贏

快D呀，sir

我驚中大捱唔到8日

救命

我諗中大事件係大核彈。多謝中大！

眾志好野 多謝你地

老實講無香港侵都係照撚架啦
Trade war咗成年香港先出事的

但如果支那係唔驚條法案通過的話 其實就唔會care trump彈出彈入
反而通過咗 幾時制裁同制裁邊個先係彈出彈入

推！！！幫手推下twitter post啊

走左嘅手足已經見唔到

休息撚係五毛嚟

就是真係會噉，都唔可以放棄中大換條法案通過

炒車喎
另一邊話唔會表決

Sir this way#drum

Thank you good sir

區議會前

靜靜地贏唔得？

立場影到陶輝深夜親自出馬現場毀滅證據

係好消息
但聽住先 都係要靠自己

咩叫最快 咁最慢呢

中共係唔會驚制裁官員，因為總會搵到人做。
制裁中共官員根本一早就發生緊，你無睇新聞架咩？新疆好西藏好，情況有無變過？

個法案最大作用只係幫大家出一啖氣。但老實講對淪陷係無力阻止。

pppp

美中貿易戰線邊夠港中戰線對香港人緊要

前線用血肉換翻嚟嘅戰果

美國都算係咁

講真 都係聽住先
唔係咁易過

做又陰謀唔做又陰謀
醒下啦呢d 係事後作出黎既藉口

快d俾d希望我地

屌快

推到過到法案為止

美軍

快d啦

窮得只剩下錢

邊個話放棄中大，而家係對家見攻仲塞得勁過唔攻先停手咋

快啊

林鄭呢排個勢就係想取消區選, 如果取消埋,美帝食硬你

Oh say you can see

唔係話你會放棄中大
我意思係用中大換條法案唔值得
sorry for 1999

加油。

習曱甴

團結！堅持！不放棄！不輕敵！

總之感恩節對美國感恩就係

救命呀....

cls 緊急法嗰次明明大家都好嬲
第二日叫人休息
冇左件事

上Twitter 多謝人呀！

[文宣升級—要追上前線行動呀！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
發生好多事，好多怨案，令我地好嬲好嬲。但文宣一定要做足做好，我地係為正義而戰，我地從來都唔係暴徒！

集氣！！！

號角響起了

快啦

休息啦休息啦

Quick la pleae

繼續打輿論戰，揭露正苦/中共壓迫示威者

感謝手足

2/3 無得唔簽

快阿

Sor this way

pls like and retweet

光復香港！

攻打大學根本係助攻

毅進仔果然係毅進仔

推爆佢

打大學都未可怕，係校長面前放TG...
重要談判緊...
指揮官叫停都唔停，尼樣野先可怕

咩叫畫面核突，毅進仔當攻城咁攻打中大就係最好例子

終於

終於過到麥康奈爾個關？

似係 ，Rubio said they make significant progress

夠啦夠啦

根本就係

和理非戰線火力全開

唔信住 過左再信
每次有期望 但之後 失望感會很大

Rubio

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

唔屌唔鬆化

God bless America

推。

快啦tiu

大家要努力啊我地會得架

聽到即時硬左

等左好耐啦

推推

push this

McConell呢條美國佬無撚柒用
娶埋d大陸支那雞

最好蒙大拿果兩個同埋Dianne Feinstein唔好玩野

推啊

通過左之後其實有新籌碼, 就係用儘人權法或者用少D

我之前係休撚

我知錯了

真定假呀？

推 甴近平

係過唔過到 McConnell 老婆2腳下嗰關

幫推

以後出少啲聲當幫忙

鍵戰幫手Twitter 呀！

曱甴近平 你們應當悔改